行遠洋船甲板船員行情，想入行

有冇巴絲行內人可以講下行遠洋船行情。
想讀MSTI海事高級文憑入行做甲板船員。
唔怕同屋企人分隔、冇女朋友。
打緊份冇出色嘅牛工。

自推

LM 想做x2

之前識一個上咗岸嘅阿叔（遠洋），我都有問相關資料，佢話呢行其實內定咗邊啲公司/人 做，就算佢喺船網公開請人。

data好撚貴

俾個我有第三世界既水手可以揀但寧願高價請香港D少爺去行船既原因我

又唔好咁講，香港都好多後生肯挨嘅，但又要受到人氣冇真係少

痴左線既先會行船，你痴左線未？

邊有船網公開請人

呢個我都答你唔到，我只係聽嗰位阿叔講

而家先入行要行一世
諗清楚先好
除左某d種類船
做完學生一般都係得兩至三萬

唔怕餐餐食咖哩咪去囉

點樣打飛機?

有自己間房㗎

如果妓女可跟上船提供服務 應該fatfat

早排有個po 係你問我答

Facebook search 下 商船記 pm問下佢地可能好d

我啱啱考完遠洋船長牌
行船行咗10年
勸你唔好行
依家行太遲
無前途的

賓仔/大陸人收緊你1/3價錢
點爭？

垃圾夕陽行業，唔好入

人工低，工時長，物理上環遊世界，實際上每個port有得埋街都只係望幾眼就要走

香港上岸啲工亦已經飽和，海事處又愈請愈多大陸人，dead end

唔好睇撚完海賊王咁多ff，鍾意海可以上郵輪玩，唔需要行船咁on9

得中共船公司

夕陽算唔上
呢行始終唔會失業
但係而家先入行就要預左行到尾

幾歲

唔搵平價賓仔印度大陸仔取代就成立